{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027560?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 알콩달콩펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約をするときは、次の事項に注意する必要があります。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがありますので、二重予約がある場合、全額払い戻しをお手伝いいたします。 もし利用できない予約案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルする必要があり、その際には手数料が発生することがあります。 予約を変更したい場合はカスタマーセンターに連絡し、業者の規定によって変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、その場合には現地決済でお願いします。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合には、事前に宿泊先にご連絡をお願いします。 業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合、必ずペット専用業者であるかを確認する必要がありますし、一部の業者ではペット同伴を制限することができます。 当日予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、この場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際の客室状態が異なる場合があります。 利用時に駐車が可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "二重予約がある場合、全額払い戻しをお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約が利用できない場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約が利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約を変更したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更したい場合はカスタマーセンターに連絡し、業者の規定によって変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする際に手数料はかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、その場合には現地決済でお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合には、事前に宿泊先にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損したり紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の規定に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、必ずペット専用業者であるかを確認する必要がありますし、一部の業者ではペット同伴を制限することができます。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日利用できますか？",
            "answer": "当日予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、この場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際の客室状態が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設に駐車はできますか？",
            "answer": "利用時に駐車が可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 725
    }
}